點解依家成個講故台都係互動故

眼見啲作者見到一個人成功就全部係到出互動故，你覺得...

A: 班作者只係識跟風
B: 班作者好無個人風格
C: 班作者好無創意

咁以前冇互動故既時候，所有故都係同一方式 出文，照你咁講辭算係跟風喎
同埋世界上好多野都係咁架喎 加上同讀者多啲互動都唔錯呀
定係你開呢個po係為左......

A)刷存在感
B)想圍爐博認同
C)食飽飯無屎痾
D)Allahu akbar!!

D

我之前cap過一張圖全部都係甜故
潮流嚟 過多排就會玩厭 然後收皮

我諗其中其中一個原因係所謂「互動故」喺創作上比較輕鬆。

唔洗要求寫之前就諗好哂大綱人設，隨手一個idea膽粗粗就可以開post寫，而每次更新嘅篇幅都可長可短。互動故亦都適合輕鬆派膠嘅故，反而一般正常寫法係好難寫得出

最後我答樓主：A